{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026335",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 라이호텔"
    },
    "text": "全客室料金は2名基準で設定されており、人数追加時に1名当たり追加料金が発生します。 しかし、布団の本数が限られているため、すべてのリクエストにお応えすることはできません。 追加ベッドは提供されません。 それぞれの客室は禁煙客室です。 駐車場は非常に狭く、満車になることが多いです。 駐車場が満車の場合は、近くにあるライホテル公営駐車場をご利用いただければ幸いです。 公営駐車場は平日午後6時から翌日午前8時30分までは無料で利用でき、土曜日、日曜日、祝日にも無料で利用できます。 外出時は、客室の鍵をフロントに保管するか、外出する意思を示す必要があります。 貴重品は必ずフロントに保管する必要があり、保管していない貴重品はホテルの責任を負いません。 追加で人数を追加する場合は、追加料金が発生します。 最新式のノーハードPCが設置されており、バトルグラウンドやオーバーウォッチなどのゲームをフルオプションで楽しむことができます。 ご希望のゲームの種類によって仕様を変更させていただきますので、ご来店の上、お申し付けいただければ幸いです。 ただ、午前3時から6時までは電話に出られない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室料金は何人基準で設定されていますか？",
            "answer": "客室料金は2名基準で設定されています。"
        },
        {
            "question": "人数追加時にはどのような追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人数追加時には1名当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加ベッドは提供されますか？",
            "answer": "追加ベッドは提供されません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのような状況ですか？",
            "answer": "駐車場は非常に狭く、満車になることが多いです。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どこに駐車することができますか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は、近くにあるライホテル公営駐車場をご利用いただければ幸いです。公営駐車場は平日午後6時から翌日午前8時30分までは無料で利用でき、土曜日、日曜日、祝日にも無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "外出時にはどのような対応が必要ですか？",
            "answer": "外出時は、客室の鍵をフロントに保管するか、外出する意思を示す必要があります。"
        },
        {
            "question": "貴重品はどこに保管する必要がありますか？",
            "answer": "貴重品は必ずフロントに保管する必要があり、保管していない貴重品はホテルの責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "追加で人数を追加する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加で人数を追加する場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ノーハードPCで遊べるゲームの種類はありますか？",
            "answer": "最新式のノーハードPCが設置されており、バトルグラウンドやオーバーウォッチなどのゲームをフルオプションで楽しむことができます。ご希望のゲームの種類によって仕様を変更させていただきますので、ご来店の上、お申し付けいただければ幸いです。"
        },
        {
            "question": "フロントに電話で問い合わせることは可能ですか？",
            "answer": "はい、フロントに電話で問い合わせることは可能ですが、午前3時から6時までは電話に出られない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 506
    }
}